高偉電子

幾時改名叫低偉電子
每日都有低位

唉

要等出年lu

唔知等到出年幾時 諗住鬥長命